{"created_at": "Thu Nov 09 13:58:10 +0000 2017", "hashtags": [{"text": "TaclaFuraBolha"}], "id": 928622746455724032, "id_str": "928622746455724032", "lang": "pt", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/MLcNc4684Y", "expanded_url": "https://twitter.com/patativaparana/status/928494121177747456/photo/1", "id": 928494099518324736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOKsdtHWAAAiQHN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOKsdtHWAAAiQHN.jpg", "sizes": {"large": {"h": 640, "resize": "fit", "w": 960}, "medium": {"h": 640, "resize": "fit", "w": 960}, "small": {"h": 453, "resize": "fit", "w": 680}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/MLcNc4684Y"}], "retweet_count": 18, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 09 05:27:03 +0000 2017", "favorite_count": 13, "hashtags": [{"text": "TaclaFuraBolha"}], "id": 928494121177747456, "id_str": "928494121177747456", "lang": "pt", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/MLcNc4684Y", "expanded_url": "https://twitter.com/patativaparana/status/928494121177747456/photo/1", "id": 928494099518324736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOKsdtHWAAAiQHN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOKsdtHWAAAiQHN.jpg", "sizes": {"large": {"h": 640, "resize": "fit", "w": 960}, "medium": {"h": 640, "resize": "fit", "w": 960}, "small": {"h": 453, "resize": "fit", "w": 680}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/MLcNc4684Y"}], "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-49.3916434, -25.6447517], [-49.1852775, -25.6447517], [-49.1852775, -25.3457471], [-49.3916434, -25.3457471]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Brazil", "country_code": "BR", "full_name": "Curitiba, Brazil", "id": "6d5542f8d837770d", "name": "Curitiba", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/6d5542f8d837770d.json"}, "retweet_count": 18, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "Almirante Othon, EUA e Lava Jato #TaclaFuraBolha https://t.co/MLcNc4684Y", "urls": [], "user": {"created_at": "Tue Apr 05 20:02:37 +0000 2016", "default_profile": true, "description": "Sempre esquerda, Lulista, Dilmista e  PTista / Gramski, Fidel, El Che vivem!", "favourites_count": 62165, "followers_count": 1784, "friends_count": 1765, "geo_enabled": true, "id": 717442336238780416, "lang": "pt", "listed_count": 20, "name": "Liane LULA \ud83d\udcda \u2698", "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/717442336238780416/1487075126", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907794462411239425/0noKUL3w_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "patativaparana", "statuses_count": 29593}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "RT @patativaparana: Almirante Othon, EUA e Lava Jato #TaclaFuraBolha https://t.co/MLcNc4684Y", "urls": [], "user": {"created_at": "Tue Jul 28 21:32:20 +0000 2009", "description": "\"A imensa injusti\u00e7a social no mundo s\u00f3 \u00e9 vis\u00edvel aos olhos de quem sonha com um mundo mais justo. Aos insens\u00edveis, \u00e9 invis\u00edvel.\"", "favourites_count": 61193, "followers_count": 1623, "friends_count": 3613, "id": 61024949, "lang": "pt", "listed_count": 23, "name": "Canhoteiro", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813435350815297536/j-yhBLzi_normal.jpg", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "screen_name": "ernani_neto", "statuses_count": 133471}, "user_mentions": [{"id": 717442336238780416, "name": "Liane LULA \ud83d\udcda \u2698", "screen_name": "patativaparana"}]}{"created_at": "Thu Nov 09 13:58:03 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622716374147073, "id_str": "928622716374147073", "lang": "pt", "retweet_count": 166, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 09 09:36:48 +0000 2017", "favorite_count": 229, "hashtags": [], "id": 928556972483465218, "id_str": "928556972483465218", "lang": "pt", "retweet_count": 166, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "Novo diretor da PF promete n\u00e3o interferir na Lava Jato, mas \u00e9 curioso ver tantos investigados festejando a escolha\u2026 https://t.co/LK1ndv7Spt", "truncated": true, "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/928556972483465218", "url": "https://t.co/LK1ndv7Spt"}], "user": {"created_at": "Sun Dec 14 20:46:22 +0000 2008", "description": "Jornalista", "favourites_count": 1599, "followers_count": 50544, "friends_count": 1076, "geo_enabled": true, "id": 18122496, "lang": "pt", "listed_count": 395, "location": "Bras\u00edlia e Rio", "name": "Bernardo MelloFranco", "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18122496/1500077155", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/611697083989512192/4UL772S0_normal.jpg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "BernardoMF", "statuses_count": 16377, "time_zone": "Brasilia", "url": "https://t.co/6X7TUaL1yr", "utc_offset": -7200, "verified": true}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "RT @BernardoMF: Novo diretor da PF promete n\u00e3o interferir na Lava Jato, mas \u00e9 curioso ver tantos investigados festejando a escolha de um in\u2026", "urls": [], "user": {"created_at": "Thu Jul 30 23:27:29 +0000 2015", "description": "olhos de tigr\u00e3o na sua escurid\u00e3o, katiau\n       || #Baby, #Shawol & #Lufan ||", "favourites_count": 15382, "followers_count": 703, "friends_count": 1012, "geo_enabled": true, "id": 3396369466, "lang": "pt", "listed_count": 9, "location": "\u2605 on the dance floor \u2605", "name": "Lala Rice \u263e 11|23", "profile_background_color": "DD2E44", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/688403096775467009/tvvaj-Ue.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3396369466/1509933159", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927350750489006080/Nl_1ICoQ_normal.jpg", "profile_link_color": "79E5CB", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "screen_name": "MorangUnnie", "statuses_count": 32235, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "utc_offset": -28800}, "user_mentions": [{"id": 18122496, "name": "Bernardo MelloFranco", "screen_name": "BernardoMF"}]}{"created_at": "Thu Nov 09 13:57:49 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622656932499456, "id_str": "928622656932499456", "lang": "pt", "retweet_count": 26, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 08 18:18:43 +0000 2017", "favorite_count": 22, "hashtags": [], "id": 928325926823309319, "id_str": "928325926823309319", "in_reply_to_screen_name": "zeantoniolima", "in_reply_to_status_id": 928325001811562496, "in_reply_to_user_id": 20096223, "lang": "pt", "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "O presidente acusado de corrup\u00e7\u00e3o tem como ministro da Justi\u00e7a um cr\u00edtico da Lava Jato e como chefe da PF um delega\u2026 https://t.co/uGNj6e8w90", "truncated": true, "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/928325926823309319", "url": "https://t.co/uGNj6e8w90"}], "user": {"created_at": "Wed Feb 04 21:30:41 +0000 2009", "description": "Oriente M\u00e9dio e pol\u00edtica. Jornalista (atualmente em CartaCapital). RT n\u00e3o \u00e9 endosso. zeantoniolima@outlook.com", "favourites_count": 60, "followers_count": 12321, "friends_count": 543, "geo_enabled": true, "id": 20096223, "lang": "pt", "listed_count": 231, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lima", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/744802447/857b39a9cbc8582880ada3a7107712ad.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20096223/1406595715", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217598642/ze_normal.jpg", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "zeantoniolima", "statuses_count": 47517, "time_zone": "Brasilia", "url": "https://t.co/3lAN7jglOt", "utc_offset": -7200, "verified": true}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "RT @zeantoniolima: O presidente acusado de corrup\u00e7\u00e3o tem como ministro da Justi\u00e7a um cr\u00edtico da Lava Jato e como chefe da PF um delegado cr\u2026", "urls": [], "user": {"created_at": "Sat Apr 24 21:02:29 +0000 2010", "description": "Cenosilicaf\u00f3bico. Professor/pesquisador.  RT n\u00e3o \u00e9 endosso.", "favourites_count": 4051, "followers_count": 228, "friends_count": 527, "id": 136758748, "lang": "pt", "listed_count": 3, "location": "Rio de Janeiro", "name": "Sempre desobedecer", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/136758748/1472654336", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/788044947874283524/p4-Z6NAp_normal.jpg", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "screen_name": "MLF_MOREIRA", "statuses_count": 18309, "time_zone": "Brasilia", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": [{"id": 20096223, "name": "Jos\u00e9 Antonio Lima", "screen_name": "zeantoniolima"}]}{"created_at": "Thu Nov 09 13:57:40 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622619972329472, "id_str": "928622619972329472", "lang": "pt", "retweet_count": 45, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 09 00:03:40 +0000 2017", "favorite_count": 221, "hashtags": [], "id": 928412736110854144, "id_str": "928412736110854144", "lang": "pt", "place": {"attributes": {}, "bounding_box": {"coordinates": [[[-48.285982, -16.0524045], [-47.307264, -16.0524045], [-47.307264, -15.5001029], [-48.285982, -15.5001029]]], "type": "Polygon"}, "contained_within": [], "country": "Brazil", "country_code": "BR", "full_name": "Bras\u00edlia, Brazil", "id": "5722ff20ba67083b", "name": "Bras\u00edlia", "place_type": "city", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5722ff20ba67083b.json"}, "retweet_count": 45, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "Daiello criou padr\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o da PF na Lava Jato, Seg\u00f3via n\u00e3o tem alternativa sen\u00e3o seguir esse padr\u00e3o. https://t.co/hJzP4htXLS", "urls": [{"expanded_url": "http://g1.globo.com/globo-news/globo-news-em-pauta/videos/t/todos-os-videos/v/substituir-daiello-nao-vai-ser-facil-diz-cantanhede/6275750/", "url": "https://t.co/hJzP4htXLS"}], "user": {"created_at": "Mon Sep 07 20:17:18 +0000 2009", "default_profile": true, "description": "colunista do Estad\u00e3o e comentarista do Globonews Em Pauta, das r\u00e1dios Eldorado (SP) Jornal (PE) e Itatiaia (MG). Foi colunista da Folha por 17 anos", "favourites_count": 28831, "followers_count": 549120, "friends_count": 487, "geo_enabled": true, "id": 72371342, "lang": "en", "listed_count": 773, "location": "Brasilia, Brasil", "name": "Eliane Cantanh\u00eade", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/72371342/1489609610", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1555692725/ECantanhede_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "ECantanhede", "statuses_count": 2757, "time_zone": "Brasilia", "url": "https://t.co/kWyYloi1oN", "utc_offset": -7200, "verified": true}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "RT @ECantanhede: Daiello criou padr\u00e3o de atua\u00e7\u00e3o da PF na Lava Jato, Seg\u00f3via n\u00e3o tem alternativa sen\u00e3o seguir esse padr\u00e3o. https://t.co/hJz\u2026", "urls": [], "user": {"created_at": "Fri Jun 16 22:38:17 +0000 2017", "description": "flores e natureza\ud83e\udd29\ud83d\ude0d", "favourites_count": 7751, "followers_count": 86, "friends_count": 131, "id": 875845008561229825, "lang": "pt", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Helena Barbosa", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/875845008561229825/1501086181", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890247061400162304/-btqHGew_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "screen_name": "HelenaB88833476", "statuses_count": 2776, "time_zone": "Brasilia", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": [{"id": 72371342, "name": "Eliane Cantanh\u00eade", "screen_name": "ECantanhede"}]}{"created_at": "Thu Nov 09 13:57:34 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622595196452865, "id_str": "928622595196452865", "lang": "pt", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U80ukOgiEI", "expanded_url": "https://twitter.com/bslvra/status/903341537370804224/video/1", "id": 903341313076195329, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/903341313076195329/pu/img/nyBg-XtToELhs3Np.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/903341313076195329/pu/img/nyBg-XtToELhs3Np.jpg", "sizes": {"large": {"h": 360, "resize": "fit", "w": 640}, "medium": {"h": 338, "resize": "fit", "w": 600}, "small": {"h": 191, "resize": "fit", "w": 340}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "type": "video", "url": "https://t.co/U80ukOgiEI", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 70756, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/903341313076195329/pu/pl/LQQKEcpNXo9Hwbxn.m3u8"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/903341313076195329/pu/vid/320x180/5Fen1PwAOXkumtDU.mp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/903341313076195329/pu/vid/640x360/ngHL3-IDWCo_yix6.mp4"}]}}], "retweet_count": 178, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 09 11:09:56 +0000 2017", "favorite_count": 209, "hashtags": [], "id": 928580409713098757, "id_str": "928580409713098757", "lang": "pt", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/U80ukOgiEI", "expanded_url": "https://twitter.com/bslvra/status/903341537370804224/video/1", "id": 903341313076195329, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/903341313076195329/pu/img/nyBg-XtToELhs3Np.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/903341313076195329/pu/img/nyBg-XtToELhs3Np.jpg", "sizes": {"large": {"h": 360, "resize": "fit", "w": 640}, "medium": {"h": 338, "resize": "fit", "w": 600}, "small": {"h": 191, "resize": "fit", "w": 340}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "type": "video", "url": "https://t.co/U80ukOgiEI", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 70756, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/903341313076195329/pu/pl/LQQKEcpNXo9Hwbxn.m3u8"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/903341313076195329/pu/vid/320x180/5Fen1PwAOXkumtDU.mp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/903341313076195329/pu/vid/640x360/ngHL3-IDWCo_yix6.mp4"}]}}], "retweet_count": 178, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "\"Investigado na Lava Jato, ministro Eliseu Padilha indicou novo diretor-geral da PF\" https://t.co/U80ukOgiEI", "urls": [], "user": {"created_at": "Mon Jan 04 18:02:37 +0000 2010", "description": "Produtor audiovisual no Candeia. J\u00e1 fui apontador de jogo do bicho. Hoje \u00e9 basicamente s\u00f3 frango no cofre e dancinha do impeachment. parmera \ud83d\udc9a\ud83d\udc16", "favourites_count": 52542, "followers_count": 7167, "friends_count": 934, "id": 101823138, "lang": "pt", "listed_count": 184, "location": "Zona Loca - S\u00e3o Paulo", "name": "Brun\u00e3o", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/156944871/latino.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/101823138/1506949710", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/768907793566994432/vHQLl8IU_normal.jpg", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "A8A8A8", "screen_name": "bslvra", "statuses_count": 75545, "time_zone": "Brasilia", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "RT @bslvra: \"Investigado na Lava Jato, ministro Eliseu Padilha indicou novo diretor-geral da PF\" https://t.co/U80ukOgiEI", "urls": [], "user": {"created_at": "Fri May 28 17:21:24 +0000 2010", "description": "Henrique Santos: jornalista, administrador, especialista em Gest\u00e3o do Esporte.", "favourites_count": 1293, "followers_count": 602, "friends_count": 179, "geo_enabled": true, "id": 149195598, "lang": "pt", "listed_count": 7, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "henrique santos", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000029961505/d3ca984f56d6cef43463ab808e141e14.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149195598/1466994691", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/747258751539888128/tat4-JyL_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "henr1que_sant0s", "statuses_count": 9122, "time_zone": "Santiago", "url": "https://t.co/ghZXjwytDV", "utc_offset": -10800}, "user_mentions": [{"id": 101823138, "name": "Brun\u00e3o", "screen_name": "bslvra"}]}{"created_at": "Thu Nov 09 13:57:16 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622518642135041, "id_str": "928622518642135041", "lang": "pt", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/oZIMcgCLIc", "expanded_url": "https://twitter.com/Celso_Gazeta/status/928608916430360576/photo/1", "id": 928608914135924736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOMU4y5VQAA4tHm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOMU4y5VQAA4tHm.jpg", "sizes": {"large": {"h": 221, "resize": "fit", "w": 312}, "medium": {"h": 221, "resize": "fit", "w": 312}, "small": {"h": 221, "resize": "fit", "w": 312}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/oZIMcgCLIc"}], "retweet_count": 1, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 09 13:03:13 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928608916430360576, "id_str": "928608916430360576", "lang": "pt", "media": [{"display_url": "pic.twitter.com/oZIMcgCLIc", "expanded_url": "https://twitter.com/Celso_Gazeta/status/928608916430360576/photo/1", "id": 928608914135924736, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DOMU4y5VQAA4tHm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DOMU4y5VQAA4tHm.jpg", "sizes": {"large": {"h": 221, "resize": "fit", "w": 312}, "medium": {"h": 221, "resize": "fit", "w": 312}, "small": {"h": 221, "resize": "fit", "w": 312}, "thumb": {"h": 150, "resize": "crop", "w": 150}}, "type": "photo", "url": "https://t.co/oZIMcgCLIc"}], "retweet_count": 1, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "text": "Andorra, outro \u201cpara\u00edso\u201d da Lava\u00a0Jato https://t.co/eWbkEfC0Sd https://t.co/oZIMcgCLIc", "urls": [{"expanded_url": "http://contraponto.jor.br/andorra-outro-paraiso-da-lava-jato/", "url": "https://t.co/eWbkEfC0Sd"}], "user": {"created_at": "Fri Feb 28 17:48:44 +0000 2014", "default_profile": true, "description": "Colunista pol\u00edtico e editorialista do jornal Gazeta do Povo.", "favourites_count": 139, "followers_count": 1181, "friends_count": 912, "id": 2365942171, "lang": "pt", "listed_count": 12, "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "name": "Celso Nascimento", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/666803473049088001/_sMkO5QD_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "Celso_Gazeta", "statuses_count": 2362, "time_zone": "Brasilia", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "RT @Celso_Gazeta: Andorra, outro \u201cpara\u00edso\u201d da Lava\u00a0Jato https://t.co/eWbkEfC0Sd https://t.co/oZIMcgCLIc", "urls": [{"expanded_url": "http://contraponto.jor.br/andorra-outro-paraiso-da-lava-jato/", "url": "https://t.co/eWbkEfC0Sd"}], "user": {"created_at": "Sat Jan 14 15:39:04 +0000 2012", "favourites_count": 15881, "followers_count": 1249, "friends_count": 1146, "geo_enabled": true, "id": 463871515, "lang": "pt", "listed_count": 17, "location": "Guaratuba - Parana -Brasil", "name": "Benedito C. Alves", "profile_background_color": "4A913C", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/591041760098299904/hSdCzyVn.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/463871515/1457875269", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895281092210688000/03PIXR7S_normal.jpg", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "screen_name": "PrBeneAlves", "statuses_count": 93845, "time_zone": "Brasilia", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": [{"id": 2365942171, "name": "Celso Nascimento", "screen_name": "Celso_Gazeta"}]}{"created_at": "Thu Nov 09 13:57:15 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622517526417408, "id_str": "928622517526417408", "lang": "pt", "retweet_count": 128, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 30 17:51:09 +0000 2017", "favorite_count": 203, "hashtags": [], "id": 925057499945930753, "id_str": "925057499945930753", "lang": "pt", "retweet_count": 128, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "Projeto de Poder: Jurista afirma que Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato evitou golpe de Estado do PT \u2013 Delegado Francischini \u2013  https://t.co/ZnmXhqBESh", "urls": [{"expanded_url": "https://shar.es/1PJBJy", "url": "https://t.co/ZnmXhqBESh"}], "user": {"created_at": "Tue May 26 22:10:40 +0000 2009", "description": "Deputado Federal e Delegado da PF. Coordenou as pris\u00f5es dos megatraficantes Abadia e Beira-Mar. PERFIL OFICIAL!", "favourites_count": 643, "followers_count": 38776, "friends_count": 20027, "id": 42736936, "lang": "pt", "listed_count": 358, "location": "Paran\u00e1/Brasil", "name": "DelegadoFrancischini", "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/42736936/1504135178", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902975680035655680/vAeie66f_normal.jpg", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "Francischini_", "statuses_count": 18044, "time_zone": "Brasilia", "url": "https://t.co/2rVSSlXffc", "utc_offset": -7200, "verified": true}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "RT @Francischini_: Projeto de Poder: Jurista afirma que Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato evitou golpe de Estado do PT \u2013 Delegado Francischini \u2013  https://\u2026", "urls": [], "user": {"created_at": "Tue Oct 26 21:45:42 +0000 2010", "description": "Amo a vida, fam\u00edlia, viajar, fazer amigos e Deus que me criou e me sustenta", "favourites_count": 287, "followers_count": 522, "friends_count": 634, "geo_enabled": true, "id": 208219280, "lang": "pt", "listed_count": 4, "location": "Rio de Janeiro/RJ", "name": "Mari Masoufa", "profile_background_color": "07090B", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/166342871/xc101b65ad9bac75196d234482b33f22.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155082045/1a_-_fran205_normal.JPG", "profile_link_color": "C34242", "profile_sidebar_fill_color": "C9C9C9", "profile_text_color": "1C1F23", "screen_name": "mari_sou", "statuses_count": 17664, "time_zone": "Brasilia", "url": "http://t.co/xQJUI0iExn", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": [{"id": 42736936, "name": "DelegadoFrancischini", "screen_name": "Francischini_"}]}{"created_at": "Thu Nov 09 13:56:46 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622392812949504, "id_str": "928622392812949504", "lang": "pt", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 09 13:51:39 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928621107602653184, "id_str": "928621107602653184", "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "c\u00e2mara federal pede o fim da lava-jato \u201cO Brasil n\u00e3o vai aguentar isso para o resto da vida\" diz deputado https://t.co/6iR13MpGKc", "urls": [{"expanded_url": "https://www.noticiasbrasilonline.com.br/camara-federal-pede-o-fim-da-lava-jato-o-brasil-nao-vai-aguentar-isso-para-o-resto-da-vida-diz-deputado/", "url": "https://t.co/6iR13MpGKc"}], "user": {"created_at": "Sun Oct 28 23:54:11 +0000 2012", "description": "Eu perten\u00e7o aos poucos que morreu por todos.https://t.co/1n2XbVmirT", "favourites_count": 5544, "followers_count": 16500, "friends_count": 2989, "id": 911357384, "lang": "pt", "listed_count": 112, "location": "Brasil (Rondonia)", "name": "DON RATTON X9", "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/664606727124324352/vUIpr94c.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/911357384/1507388084", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/867194555778707456/ZdU3pN4z_normal.jpg", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "screen_name": "OrganizadAntiPT", "statuses_count": 278574, "time_zone": "Brasilia", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": []}, "quoted_status_id": 928621107602653184, "quoted_status_id_str": "928621107602653184", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "A\u00e7\u00f5es contra corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem prazo de validade. O pa\u00eds precisa aprender a punir corruptos de forma r\u00e1pida e efici\u2026 https://t.co/HnmMkC95ku", "truncated": true, "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/928622392812949504", "url": "https://t.co/HnmMkC95ku"}], "user": {"created_at": "Sun Apr 26 22:05:32 +0000 2009", "description": "I'm the real @albuquerquejr.\nI'm not a fake.\nI'm real.", "favourites_count": 4423, "followers_count": 5778, "friends_count": 3953, "geo_enabled": true, "id": 35578865, "lang": "pt", "listed_count": 37, "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "real_Albuquerque", "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35578865/1457379964", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870284232639295488/vuMGFm_a_normal.jpg", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "screen_name": "albuquerquejr", "statuses_count": 42893, "time_zone": "Brasilia", "url": "https://t.co/isVuf6tbWn", "utc_offset": -7200}, "user_mentions": []}{"created_at": "Thu Nov 09 13:56:08 +0000 2017", "hashtags": [{"text": "PF"}], "id": 928622235291615232, "id_str": "928622235291615232", "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "text": "Indica\u00e7\u00e3o de Sarney na Nomea\u00e7\u00e3o de Seg\u00f3via no Comando da #PF \u00e9 para arquivar tudo e frear as investiga\u00e7\u00f5es da Lava Jato salvar a quadrilha", "urls": [], "user": {"created_at": "Sun May 24 14:43:35 +0000 2015", "default_profile": true, "description": "Bacharel em Ci\u00eancias Cont\u00e1beis CEUMA, Bacharel em Direito CEUMA. Contador. Advogado OAB/MA 13.420.", "favourites_count": 816, "followers_count": 60, "friends_count": 422, "geo_enabled": true, "id": 3296623355, "lang": "pt", "listed_count": 1, "name": "J\u00fanior Bandeira", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3296623355/1475465767", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848715885753905153/2Uv-kyRX_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "Bandeira27Jose", "statuses_count": 1431}, "user_mentions": []}{"created_at": "Thu Nov 09 13:55:54 +0000 2017", "hashtags": [], "id": 928622175124377600, "id_str": "928622175124377600", "lang": "pt", "retweet_count": 26, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 08 18:18:43 +0000 2017", "favorite_count": 22, "hashtags": [], "id": 928325926823309319, "id_str": "928325926823309319", "in_reply_to_screen_name": "zeantoniolima", "in_reply_to_status_id": 928325001811562496, "in_reply_to_user_id": 20096223, "lang": "pt", "retweet_count": 26, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "O presidente acusado de corrup\u00e7\u00e3o tem como ministro da Justi\u00e7a um cr\u00edtico da Lava Jato e como chefe da PF um delega\u2026 https://t.co/uGNj6e8w90", "truncated": true, "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/928325926823309319", "url": "https://t.co/uGNj6e8w90"}], "user": {"created_at": "Wed Feb 04 21:30:41 +0000 2009", "description": "Oriente M\u00e9dio e pol\u00edtica. Jornalista (atualmente em CartaCapital). RT n\u00e3o \u00e9 endosso. zeantoniolima@outlook.com", "favourites_count": 60, "followers_count": 12321, "friends_count": 543, "geo_enabled": true, "id": 20096223, "lang": "pt", "listed_count": 231, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Jos\u00e9 Antonio Lima", "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/744802447/857b39a9cbc8582880ada3a7107712ad.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20096223/1406595715", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1217598642/ze_normal.jpg", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "zeantoniolima", "statuses_count": 47517, "time_zone": "Brasilia", "url": "https://t.co/3lAN7jglOt", "utc_offset": -7200, "verified": true}, "user_mentions": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "RT @zeantoniolima: O presidente acusado de corrup\u00e7\u00e3o tem como ministro da Justi\u00e7a um cr\u00edtico da Lava Jato e como chefe da PF um delegado cr\u2026", "urls": [], "user": {"created_at": "Tue Sep 07 17:37:05 +0000 2010", "description": "https://t.co/dycw5rq7YC", "favourites_count": 5366, "followers_count": 4372, "friends_count": 1009, "id": 187994521, "lang": "pt", "listed_count": 57, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Leandro Iamin", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/145734061/222279374_075bcbb0fc.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/187994521/1484696545", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874393739430461440/-OfEykaM_normal.jpg", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "screen_name": "leandroiamin", "statuses_count": 10557, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "utc_offset": -28800}, "user_mentions": [{"id": 20096223, "name": "Jos\u00e9 Antonio Lima", "screen_name": "zeantoniolima"}]}